[電腦大爆炸]部機嗶幾聲之後熄左

岩岩打打下機，無啦啦嗶之後熄左機，開番見到個mon一間間，請問係咩情況

顯示咭電容爆左

換display唔駛諗

咁有冇得救

on99

用左爆烈魔法？